［愛火重燃?]馬子仁 湯洛雯 一齊拍(啪) 3日2夜 浪漫睇北極光

「我不信愛人離開竟可變密友~~」究竟呢句歌詞係真理還是片面之辭？羅天宇和湯洛雯這對「舊情人」，獲TVB安排一齊遠赴挪威，拍攝旅遊節目《3日2夜》，日前一同現身機場，二人接受娛樂新聞台訪問時，表現得相當大方。

一對舊情人去旅行，這可算是《3日2夜》歷來最有話題性的組合。即使是身邊的人，聽到他們一齊出trip，無不面露驚訝神色，大家都對他們會否舊情復熾充滿遐想，不過湯洛雯就落晒閘，話二人現時是好朋友關係：「我哋呢個組合先至冇聯想呀，已經過晒啲聯想位，如果我哋仲有啲咩關係就唔會嚟啦！」真係？！羅天宇聞言面露尷尬神情，更反問：「係㗎咩？」

湯洛雯說只當是朋友之間一起去玩，更反過來問羅天宇有否介意跟她合作？羅天宇靦腆地表示：「初頭有少少，不過依家OK！」但二人將去最浪漫的北歐看極光，不知道在美景之下，二人會不會重燃愛火呢？

屌足3日2夜

炮友

真係日日屌

現時31歲嘅湯洛雯同31歲嘅羅天宇曾因拍TVB處境劇而撻著，可惜拍拖4年後，二人最終宣布分手。不過，日前二人就被踢爆孖住去旅行，仲喺機場斷正！

湯洛雯未忘前度？

話說，湯洛雯同羅天宇雖然於上年承認分手，但事後女方好似一直對於前度念念不忘之餘，亦未能放下與前度嘅一段感情，不時於個人社交網甫相發相兼感觸留言，似是無聲仿有聲！

點知，日前靚湯竟然孖住前度羅天宇齊齊現身機場，仲被斷正一齊攞住行李去旅行！

事後接受訪問時，二人就表示今次係為工作而一齊出發搭飛機去挪威拍外景！哦～明白晒，原來真相係兩個人將會為TVB旅遊節目《3日2夜》做主持！

訪問期間，靚湯就坦言雙方依家係好朋友關係，仲話：「我哋呢個組合先至冇嘢呀，有嘢就唔會嚟啦！」，最好係咁啦，皆因最怕其中一個諗多咗都唔好啦～至於問到男方介唔介意同前度女友但變現時好友嘅靚湯合作，羅天宇直指：「初初都有少少，依家冇啦！」

雖然唔知二人喺拍攝途中會擦出啲咩火花，亦都唔肯定二人愛火會唔會因而重燃，不過見雙方喺接受訪問期間都笑晒口咁就知今次旅行一定會好開心啦！